## Please dont make any issues cuz i dont edit this repo)

> Otvoriť túto stránku na [https://lightnickcz.github.io/microbit-frajer/](https://lightnickcz.github.io/microbit-frajer/)

## Použiť ako rozšírenie

Tento odkladací priestor možno pridať ako **rozšírenie** v aplikácii MakeCode.

* otvoriť [https://makecode.microbit.org/](https://makecode.microbit.org/)
* kliknite na **Nový projekt**
* kliknite na **Rozšírenia** v ponuke ozubeného kolieska
* vyhľadať **https://github.com/lightnickcz/microbit-frajer** a importovať

## Upraviť tento projekt ![Odznak stavu zostavy](https://github.com/lightnickcz/microbit-frajer/workflows/MakeCode/badge.svg)

Ak chcete upraviť tento odkladací priestor v aplikácii MakeCode.

* otvoriť [https://makecode.microbit.org/](https://makecode.microbit.org/)
* kliknite na **Importovať** a potom na **Importovať adresu URL**
* prilepte **https://github.com/lightnickcz/microbit-frajer** a kliknite na tlačidlo importu

## Ukážka blokov

Tento obrázok zobrazuje kód blokov z posledného potvrdenia v hlavnej časti.
Obnovenie tohto obrázka môže trvať niekoľko minút.

![Vykreslené zobrazenie blokov](https://github.com/lightnickcz/microbit-frajer/raw/master/.github/makecode/blocks.png)

#### Metadáta (používané na vyhľadávanie, vykresľovanie)

* for PXT/microbit
<script src="https://makecode.com/gh-pages-embed.js"></script><script>makeCodeRender("{{ site.makecode.home_url }}", "{{ site.github.owner_name }}/{{ site.github.repository_name }}");</script>
